<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="l83_help_story">Gibt es eine bessere Möglichkeit ein paar antike Goldmünzen loszuwerden, als \&quot;Lenny Must Die - Arcade\&quot; auf einem Spielautomat zu spielen? Nach harten Tagen des Geldverlierens, muss man die kleinen Dinge genießen, wie zum Beispiel ein gutes altes Jump and Run Spielhallenspiel. Allerdings hat Bunny [name] nicht mit der super ingenious gaming machine aus einem geheimen Regierungslabor gerechnet, die weiß, dass Besitz beschränkt. Daher ist sie bestrebt, Bunny Geld wegzunehmen, indem sie es zwingt mehr Münzen einzuwerfen, damit es ein glücklicherer Hase wird. Das geschieht indem man Lenny tötet. Hier kommst Du ins Spiel. Du bist auserwählt, für Bunny\'s Glückseligkeit zu kämpfen, indem Du die Rolle der super ingenious gaming machine übernimmst. Falls Du dem gewachsen bist, oder bereits ausreichend verwirrt durch diesen Hilfetext, solltest du anfangen Lenny zu töten! Jetzt! Ernsthaft.</string>
<string name="l83_help_htp">Anleitung:</string>
<string name="l83_help_instructions">Auf dem Bildschirm siehst du Lenny, gespielt von Bunny, das versucht das Level zu beenden, ohne zu oft zu sterben. Du hast die Aufgabe, ihn mit Hilfe zahlreicher tödlicher Items, von der Toolbox am rechten Rand des Bildschirms, zu stoppen. Wenn Lenny stirbt, steigt seine Seele in den super ingenius gaming machine Himmel auf, wodurch Bunny gezwungen wird, neue Münzen einzuwerfen.</string>
<string name="l83_help_apologies">Wir möchten uns bei Lenny, beziehungsweise seinen Eltern, dafür entschuldigen, dass wir Bunny\'s Glückseligkeit über die vom armen Lenny stellen.</string>
<string name="l83_tut_1">Das ist Lenny, er muss sterben!</string>
<string name="l83_tut_2">Verwende die Items aus der Liste, um Lenny zu töten. Das oberste Item ist aktiv und kann durch Ziehen platziert werden.</string>
<string name="l83_tut_3">Verwende die Wand, um ein Feld zu blockieren und somit Lenny\'s Pfad zu beeinflussen. Wenn Du Lenny den Weg versperrst, beamt er sich zum nächsten freien Feld.</string>
<string name="l83_tut_4">Verwende dieses Item, um eine existierende Wand zu entfernen.</string>
<string name="l83_tut_5">Platziere die Zeitbombe, um Lenny zu töten.</string>
<string name="l83_tut_6">Jenseits der Grenze, die durch diese Felder markiert wird, kannst Du keine Items platzieren.</string>
<string name="l83_tut_7">Du solltest Lenny davon abhalten, diese Credits einzusammeln, da er 2 davon gegen 1 Leben eintauschen kann.</string>
<string name="l83_stats_death">Dieses Symbol zeigt an, wie oft Lenny gestorben ist.</string>
<string name="l83_stats_credit">Dieses Symbol zeigt an, wie viele Credits Lenny eingesammelt hat.</string>
<string name="l83_stats_progress">Diese Zahl zeigt Lenny\'s Fortschritt im Level an.</string>

<string name="l83_screentut_1">das ist Lenny, er muss sterben!</string>
<string name="l83_screentut_2">verwende die items aus der liste</string>
<string name="l83_screentut_3">platziere das aktive item durch ziehen</string>
<string name="l83_screentut_4">verwende die wand, um ein feld zu blockieren</string>
<string name="l83_screentut_5">entferne eine existierende wand</string>
<string name="l83_screentut_6">platziere die zeitbombe, um Lenny zu töten</string>
<string name="l83_screentut_7">vorischt: jenseits der markierten felder kannst du keine items platzieren</string>
<string name="l83_screentut_8">eins noch...halte Lenny davon ab, credits einzusammeln</string>
<string name="l83_screentut_9">er kann 2 gegen 1 leben tauschen</string>
<string name="l83_screentut_10">schau auf Lenny\'s stats: tode, credits und fortschritt</string>
<string name="l83_screentut_11">viel spaß beim killen von Lenny! nicht vergessen: mehr kills, mehr punkte</string>
<string name="l83_starttext">Willkommen bei Lenny Must Die - Arcade!</string>
<string name="l83_finish_head">Spielende</string>
<string name="l83_finsh_text">Gratulation! Du hast ? / 100 Münzen verloren.</string>
</resources>
