<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l84_help_title">Ich werfe meine Juwelen in den Kanal</string>
    <string name="l84_help_subtitle">
     Als Sie eines Tages eine ruhige Straße entlang wandern, 
     verspüren Sie plötzlich den akuten Drang, Ihre <b>Juwelensammlung loszuwerden.</b> 
     Die Straße verfügt glücklicherweise über <b>zahlreiche Kanaldeckel</b>, deren 
     Öffnungen jedoch <b>verschieden geformt</b> sind. <b>Kurzum: Nicht jedes Juwel 
     passt überall rein</b>. Falls aber doch, muss es beim Abwurf noch <b>passend 
     ausgerichtet</b> sein!</string>
    <string name="l84_help_contenttitle">Detailbeschreibung:</string>
    <string name="l84_help_content">
     Sie wandern in Richtung des rechten Spielfeldrandes. Nach der Reihe finden Sie verschieden 
     gegossene Kanaldeckel und müssen somit den entsprechenden Edelstein erwischen. Dazu haben Sie
     am linken Bildschirmrand Ihre verschiedenen Juwelentypen im Überblick (4 an der Zahl) - 
     die sich in Ihrer grundlegenden Form unterscheiden. Wählen Sie den aktuell passenden Typ durch 
     Berührung aus. 
     Doch damit ist es nicht getan: Das Juwel fliegt nun in Richtung Erde/Kanaldeckel - muss aber noch 
     in seiner Orientierung beeinflusst werden (Sie haben dazu spezielles Jedi-Training absolviert). 
     Drehen Sie Ihr Device solange, bis der Stein passt. Der Stein fällt grundsätzlich langsam, wenn Sie 
     aber überzeugt sind, dass alles passt, können Sie auch den Fall beschleunigen (Tap auf den Screen). 
     Nach jedem geworfenen Stein wandern Sie weiter in der Hoffnung, ihr Vermögen den Kanal runterzuspülen ...
    </string> 
    <string name="l84_intro_title">Spielanleitung</string>
    <string name="l84_intro_step1">Wähle einen Edelstein von links durch Halten des Buttons aus</string>
    <string name="l84_intro_step2">Rotiere das Smartphone, um den Edelstein auszurichten</string>
    <string name="l84_intro_step3">Lass den Edelstein in den Kanal fallen</string>
    <string name="l84_result_title">Resultat</string>
</resources>