<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l84_help_title">Ich werfe meine Juwelen in den Kanal</string>
    <string name="l84_help_subtitle">
     Als Sie eines Tages eine ruhige Straße entlang wandern, 
     verspüren Sie plötzlich den akuten Drang, Ihre Juwelensammlung loszuwerden. 
     Geld macht schließlich nicht glücklich. 
     Die Straße verfügt erfreulicherweise über zahlreiche Kanaldeckel, deren 
     Öffnungen jedoch verschieden geformt sind. Kurzum: Nicht jedes Juwel 
     passt überall rein. Falls aber doch, muss es beim Abwurf noch passend 
     ausgerichtet sein!</string>
    <string name="l84_help_content1">
     Sie wandern in Richtung des rechten Spielfeldrandes. Nach der Reihe finden Sie verschieden 
     gegossene Kanaldeckel und müssen somit den entsprechenden Edelstein erwischen. Dazu haben Sie
     am linken Bildschirmrand Ihre verschiedenen Juwelentypen im Überblick (4 an der Zahl) - 
     die sich in ihrer Form unterscheiden.
     </string> 
     <string name="l84_help_content2a">
     Wählen Sie den aktuell passenden Typ durch 
     Berührung aus. Der Edelstein wird daraufhin transparent in der Bildmitte eingeblendet. Solange Sie 
     den Finger gedrückt halten, wird der Edelstein \"gehalten\" (eingeblendet) und sie können durch Device-Rotation dessen Ausrichtung 
     ändern.
     </string>
     <string name="l84_help_content2b">
     Wenn Sie loslassen, fällt der Stein – hoffentlich passend – in den Kanal. Bedenken Sie, dass 
     der Fall eine gewisse Zeit in anspruch nimmt und Sie den Abwurf dementsprechend timen müssen.
     </string> 
     <string name="l84_help_content3">
     Für den Fall, dass Sie treffen, verlieren Sie dessen Wert zur Gänze (Runder Stein: $1.000,- Achteckiger: $2.000,- 
     Rechteckiger: $3.000,- und letztlich der Diamant: $4.000,-). Zerbricht der Stein (z.B. durch falsche Ausrichtung 
     oder Abwurf beim falschen Kanaldeckel), verlieren Sie ein zehntel des Wertes. Ein Aufprall auf der staubigen Straße 
     zerstört den Stein nicht - sie verlieren daher gar nichts.
     </string> 
     <string name="l84_help_content4">
     Das Spiel endet, wenn sie das Ende der Straße erreicht haben, oder Ihre gesamte Juwelensammlung losgeworden sind.
    </string> 
    <string name="l84_help_content5">
     Viel Spaß!
    </string> 
    <string name="l84_intro_title">Spielanleitung</string>
    <string name="l84_intro_step1">Wähle einen Edelstein von links durch Halten des Buttons aus</string>
    <string name="l84_intro_step2">Rotiere das Smartphone, um den Edelstein auszurichten</string>
    <string name="l84_intro_step3">Lass den Edelstein in den Kanal fallen</string>
    <string name="l84_result_title">Resultat</string>
    <string name="l84_result_hits">Treffer</string>
    <string name="l84_result_breaks">Brüche</string>
    <string name="l84_result_mtotal">Startbetrag: </string>
    <string name="l84_result_mremaining">Restbetrag: </string>
    <string name="l84_result_mlost">Verloren: </string>
</resources>